點睇做保險唔返早會要罰錢?

點睇做保險唔返早會要罰錢?
D 錢係比所謂班會
agent冇去罰$100
經理冇去罰$300
邊間公司邊條team, 我諗實有人知
而且會唔會其實好多做保險都有呢ruling?

利申: 非agent

好普遍

利申：agent

Agent mode: 咁先有團隊精神同commitment 架嘛

但其實做保險係屬於自僱，唔係應該不受上班時間影響咩？簽到單先有錢，簽唔到冇錢

有數理撚得佢

有啲topsales奉旨唔浦頭